大家用乜平台買股票？

識人用中銀
先唔屌支那野
乜仲有人用銀行買股票？

One stop investment solution
問題？

羅賓漢

jp morgan private bank

我想問耀才係咪一定平過渣打/大銀行??
only買正股, 每次交易一萬至幾萬$

各位唔好答牛牛
係連登話用富途好撚大件事

好多黃既都用緊

我都係用緊銀行

買幾大先

致富
連登仲有個覆得快過CS嘅長駐懂事

而家有冇d入夠錢就送富途lv2果d?

致富

一通
10年用家

牛牛

個app 堅係好用

幾萬-十幾萬

佢地其實根本反駁唔到牛牛最好用呢個事實

恒生

28歲 半處女? 定係 28歲半 處女?

用咪用吹呀 屌咪又網上兇狠
現實見到人用咪又係粒聲唔出